原來許冠傑71歲，出世個時仲係中華民國

其實70歲以上嘅人憑咩話自己係中國人？
支那上年先70週年

中華民國唔係中國咩！
就係中（華民）國健人

自古以來....

小鳳姐都係

佢唔係香港出世嘅？

wiki 話唔係

我出世嗰時仲係英屬香港

西關人，佢講野個口音其實係有呢種音
拿，香港廣東話就應該pick up 番
唔係樂壇冇救

仲移左民

佢係自己口中嘅二等公民

民國年代出世有冇得去台灣住

冇錢嗰啲先係，佢呢啲邊係

調景嶺幾多高級軍官都冇得去台灣

求其出世就有

咪中國人囉
中華民國啊屌你

當年唱完移民外國做二等公民~
跟手飛去美國定居

當年廣東人多數去香港
外省人先會去台灣，尤其軍政界